連儂牆令到大家唔再be water 頑固到成舊石咁

我明，兄弟爬山

但係你地一味吹捧打不還手，然後每晚都有兄弟俾人打，咁樣消耗自己戰力好咩？

一直都係be water. 你地依家就走去同人硬碰硬。
唔好再推d人去俾藍絲打啦

牆，無左咪再起，人就傷一個少一個。Be water 啊
你撕我貼，貼完咪走囉

政府先係最大問題，你就打大佬之前就磨晒自己血
各位真係要諗清楚啊

我知好多人未放低到心理包袱出手制止，但走都識啊嘛？

你地俾人打
中立要歸邊都歸晒邊
深藍既人只會覺得你地傻仔，抵死。
你地真正虐待緊既係緊張你地既人

求下你地唔好再鑽牛角尖啦

香港人係靈活變通既一群啊，
唔好再明知俾人打都唔走
連儂牆唔係重點啊，be water

吹求無盡民意既同時 場運動都膠化埋
講真 真係要搏同情的話 比差佬打會更有效

連儂牆唔係重要到受傷去守護

你要守護既係香港定連儂牆？

又變番以前雨傘咁

Push

我見到好多年輕人今次都好勇敢，我係佢地身上睇到希望。希望大家有勇有謀，唔好咁樣去送頭

希望大家睇到，唔好作無謂既犧牲

本來就有勇有謀，催淚彈都搞得掂，依家又變番俾人打

因為連儂牆係某一班人會做嘅野，係佢地嘅地盤嚟
個一班人有嘅特質係連儂牆出事嘅時候都顯露出嚟

唔需要灰心
可能係呢一班人轉化嘅位嚟

Be water嘅人大有人在

Be Water 係大優勢，唔好將自己既優勢都拎走

見到每晚都有兄弟姊妹俾人打，好心痛。
唔係唔好貼，而係唔好太上心。
真正守護既係香港，唔係連儂牆

帶一堆memo紙出街 撕完再貼輕L鬆

好，點都好過企定俾人打

拆一貼十，唔係要你企定俾人打架

推到多d人睇到

牆係死既 人係生既
保護好自己
大把手足會出黎整返好個場

推

我見到好多小區都有街坊自發整連儂牆
香港人真係好團結

香港加油 遍地開花
但希望守牆義工要保護自己

無錯，人永遠都重要過死物

拆完再貼，唔好再用人死守